醫管局員工陣線：如符合條件，會發動罷工反國安法

醫管局員工陣線第三次特別會員大會通過授權理事會，因應《國家安全法》，於需要時，若符合一定條件，可發動工業行動，並由理事會決定行動細節。

相關議案表決通過授權理事會因應國安法，於符合以下條件時，可按需要發動工業行動：

1. 本會有 4,000 名會員簽署罷工宣言；
2. 八成參與大三罷工會達成至少 5% 的行業罷工人數。

醫管局員工陣線理事會重申堅決反對港版國安法於香港實施，亦會響應二百萬三罷聯合陣線發起行動。

source：HAEA fb

614 罷工罷課聯合公投！

推

反國安法，我地冇理由坐以待斃！

今次有公投門檻做保險線
唔係9 call罷工

大家記住614係公投日

又係你
其實點解要罷工反國安法
係咪支那想走數推比泛民等埋發叔?
記得你上次出過post話屌同路人無問題
其實你係咪熱狗

上次武肺爆發時罷政苦都唔驚
講真，今次你哋咁樣係唔會令到党共驚㗎

連登仔上次先當罷工醫護係condom
開咗幾個星期post屌醫護係垃圾

如果比我揀
我寧願做比國安法拉既人
加速攬炒
都唔想依家支那縮沙
最唔理想係等埋發叔支那縮沙屈泛民

你地係咪做到由得醫院班人病死都唔醫?
如果會維持緊急服務 都係勸你地唔好罷好過

上次好似佢地仲驚過政府，第二日已經上門揾人講數

希望工會唔好又show 自己底牌

熱狗點會call罷工搞工會啊.......
日日都俾熱狗屌呀大佬
你問我係咪熱狗.......

支持醫護不過呢個垃圾工會唔好太大期望

今次罷幾多日呀, 我賭你地last最多1日

唔定日子啊所以
公投咗先
夠人就聯合罷一鑊勁

其他工會呢咁

仲記得個副主席自願去dirty ream

唔好
全香港人又會睇住佢地柒
同香港人講罷工真係哂氣

今次係聯合罷工
搞公投決定

晒撚氣啦

其實人地對我地班連登冷氣撚都冇乜期望

拿認真 如果仲攬住個光環既話唔罷好過罷 話我潑冷水軍師都係咁講

所以呢？醫護去救人有咩咁對唔住你地？
家陣班罷工醫護就真係比你地當condom啦講真

巴打我完全唔明你d logic 係做乜

唔玩喇 個副主席帶埋頭入dirty team 個垃圾工會有咩保障到會員到底

利申比左三舊水做會員 張卡上面仲寫住會員資格去到七月屌你老母比三舊水做半年 嘈完佢先話extend 左到十二月 一年都無 cap 水專家

喺香港搞工會吹雞罷工不如唔好搞
最後你班所謂工會領袖咪又係頂唔住道德壓力自己跪低
再鳩講幾句肺府之言包裝到自己無可奈何咁

果陣無工會點會咁快逼到林鄭封關
個個講野難聽到

有啊，今次聯合搞
依家有23個工會
614會搞聯合公投
琴日都有開post
不過連登反應極極極冷淡

有底線就唔好做

以鄭月娥為首嘅共產黨政府唔強硬都唔驚

又比你玩多次
搞幾日之後又投票停罷工
有用黎幫自己選舉造勢

果時要求係全面封關
邊有做到

咁我地爭取左成年政府都無應承啦
唔通因為咁就要屌番自己人無用?

無用就承認失敗再改善
次次衰完都呃自己成功做乜

咁連登仔講既5大訴求 缺一不可
搞咁9耐搞左成年咪又淨係撤回逃犯條例

利申 上次有份罷既醫生
不過上次失敗後見盡全部人既落井下石 冷嘲熱諷
唔會再用份工同你地搏 亦都唔會再罷工
努力搵夠錢移民就算 你地慢慢玩

三舊水都咁多野講，你食餐飯都唔止啦醫護同事
屌你老母人地又做正職你又做正職，好撚得閒？
工會無行動就識話人cap水，自己比個三百蚊就當自己大帝咁款

屌啦，上次醫護帶頭嘅將罷工員工名單交撚左上去，呢個工會帶頭啲人陰哂啲醫護罷工之後又掉撚低哂佢地獨自面對俾人秋後嘅威脅

我地呢班罷左工既都未出聲，你班冷氣連登仔憑咩？
成班一事無成既人剩係識得放大人地既失敗，
自己就乜柒都唔做等人地去幫你地完成願望

罷工既同事一早知要交名啦，你做乜柒？
first time?

今次唔好自己復工啦

睇穿佢地都係一班自私自利既人
所以咪開口埋口攬炒搏洗牌 自己完全唔付出想抹殺人地畢生既努力囉
唔會再幫佢地 慢慢打飛機啦你地

經過上次失敗
今次行動有冇乜野改善左
有冇準備方案防止同樣問題發生

今次唔關醫療時 個人覺得唔好罷 唔想醫護再承受風險

重點係罷嘅工種
揾班學生去罷對政府管治無影響佢唔會驚

但假如 我當好似joker咁 執垃圾嘅全部罷工 成個城都係垃圾
or
揸車司機 巴士 党鐵等司機一齊罷 癱瘓佢番工交通等
先會有用

淨係得食店(黃店) 或者無重點行業罷工去實際威脅政府統治難度嘅話佢自然唔驚

工都無得返，停薪留職緊，一路都罷緊

家陣講埋比你聽係咪又想玩起底牌

等睇廢老一路屌黑護一路排政府門診

有就得啦
唔使講
雖然唔覺有咩底牌
希望真係有

又失敗論.唔罷點知work唔work,罷左再傾成效先未遲

就係冇人估到佢主動交上去之餘仲要乜柒都傾唔掂呀，你就話做醫生多啲錢有後路姐，我啲新仔護士朋友覺得中哂伏，冇諗過個工會咁易就放棄

放心, 一定不會符合條件

我覺得金融班人罷先最大威脅囉

我想講工會罷工之前已經講過正式罷工係需要交名
你個班朋友其實有冇真正留意過工會？
定你覺得做啲乜野都可以不負責任？
交名上去就代表左放棄？
咩叫容易放棄？罷工既決定係咪同你比唔比O2一樣咁快決定到？

你個frd 參與之前冇睇清楚個內容？
人地講明會咁做 大家同意左清楚左個責任諗清楚先參加
佢人云亦云咁參加左後尾又屌人交名
蠢到咁撚樣仲好意思話中哂伏

上次屎忽撞棍武肺先咁大回響攪得成。今次完全唔關醫療事，好難得到大眾支持。

醫護罷，一嚟會失道德高地，二嚟就算深黃醫生都未必會罷（我有fd，平時講就好深黃，但上次始終冇罷。但你又唔怪得人，佢啱啱grad house man，罷咗就可能第日冇得讀專科一世做GP。罷咗又唔見得對個政權有咩影響。而唔做醫生要give up 個opportunity cost又好大）

其實上面講得啱。巴士司機、執垃圾嘅罷工，對社會影響大之餘，要罷工嘅人嘅機會成本又好低（唔做執垃圾搵過第二份差唔多人工嘅工唔難）。可惜呢個群體係年長嘅人主導，年長大多偏藍，要動員大部分嘅人罷工又好困難

你一般賺錢機構，罷唔罷政府真係理撚得你。你罷咗藍屍仲開心，執埋你嗰啲營業額

上次有罷工
今次會投反對票
第一同醫療無關
第二有國安法等外國搞中國係攬炒成功

上次罷又有連登仔係咁屌話做咩唔罷到底.
又話要集體辭職先算抗爭.

勸啲醫護移民好過啦.

醫管局高層：最多罷一星期就開始復工

睇穿啦.
有能力嘅唔好幫醫管局打工啦.
走撚晒睇下佢點搞.

又係醫護

其他工會又唔罷 今次又想罷醫護上枱 ？
上次係打正旗號唔關政治事而罷， 今次罷咪自相矛盾

利申 上次有份罷足今多日， 今次一定反對。 要罷既就其他行業罷

今次應該係聯同其他工會一齊罷，同埋有保險線
唔過一定人數係唔會發動

其實罷工得三個行業罷先有用。

1) 大眾公共運輸業
2) 銀行金融業
3) 公務員

其實人罷工政府真係驚都未驚過，就算罷到執都無人理

唔好搞到人無謂犧牲啦
國安法根本唔係罷工可以阻止到
你問一個巴士司機, 依個時勢有份工都好好啦, 會同你罷工?
好多專業人士而家都諗移民, 都廢事同港共玩
當市民反抗聲音聽唔見時, 人地就會走啦
唔怪得人.

你盲架？無睇新聞架？

真心不明D人以為擺工, 中共港共真係會驚??
依家D紅色資本唔掂不知幾想炒人cut 開資.
而且中共港共政府根本一直九理你地班友去擺工.

叫人擺工真係鬼鬼地, 只要一擺紅色商人有借口炒九你.
擺工到今時今日邊次政府有真係理你地.

依家玩反國安當然玩國際線,
如果有能力組隊去各領事館交請願信.
仲可激九死中共.

同意呀
而家罷工同送頭冇分別.

好多不同物種分化放負
不要代表某d行業發言喇 好心
cls

依家有一大班人話攬炒(令中共在港實行一國一制),
依家好多話攬炒反而最驚攬炒,唔願攬炒, 特別民主派.

有腦都知香港一國一制之後,
中港經濟PK直一直, 既然中共咁想攬炒米送佢一程.

當然點都做下樣話反對,無須要激烈送頭.

真係建議唔好咁認真上連登太多唔成熟同自私既人，以為上網鳩up 就冇成本，仲未計對家黎搗亂既人，之前罷工果陣我都已經同佢地嘈到冇氣

點樣要佢地獨自面對秋後呀你係咪係平行時空黎？你d 所謂朋友比人秋後搵工會佢地唔理？

721

加速國安法實行唔係叫攬炒，係on9
加速國際因國安法對中共制裁先係攬炒。你唔比d 反抗意識國際睇，人地點加速？

至於送唔送頭，你出黎和你sing 都係送頭架啦，呢一年黎有邊次活動係firm 會有效果？

唔係因為有希望先堅持，係要堅持下去先有希望，要驚要縮永遠都可以搵到藉口。

一陣又話罷工要係限罷先算罷
邊個仲會為香港人犧牲？

我最尾個句米講左=>
當然點都做下樣話反對,無須要激烈送頭.

擺工擺課明顯無Q用,
不如搵幾隊team去各國領事館交請願信更明顯效果.

或者攪個萬千激光反國安.
維園兩旁(銅鑼灣至中環, 紅磡碼頭到尖沙咀碼頭)
同時間照向維港中心(紅磡碼頭同灣仔碼頭之間)
去吸引各國傳媒目光.

罷咗又唔見得對個政權有咩影響

你罷一日緊係冇用㗎

話罷工冇用嗰啲
睇下歷史先啦

你唔團結做乜柒都冇用啦
做奴隸做到唔識做返人

P 牌仔好撚驚人真係罷到工喎

undefined跟undefined住undefined係undefined咪undefined又undefined無undefined間undefined道undefined投undefined票undefined復undefined工undefined？undefined

武肺完先罷工
等清算罷

On9又擺鳩我地上枱
邊個笑鳩公務員凍薪？
有事就水鳩我地擺工
無事就凍薪抵撚死

唔夠人罷可以一次清算晒罷工啲醫護

放心 一定會 政府都已經摸到晒你條底線
係最應該罷個時唔罷落去
靠你主席兩滴眼淚就真係收得皮

罷個一日轉頭關底牌俾港共 我係林奠都番屋企笑9你班傻閪喇

之後連登可以繼續水人出去衝
自己就可以返工

先唔好講醫管局幾多藍絲，罷工只可以俾壓力，係停唔到佢運作
點解緊急服務都唔維持得

而且上次帶頭罷工，冇人接力，人人2盒thx
以我所知應該真係少咗人想罷

利申：支持罷工

叫人擺工,即係叫人去送給色資本炒人.
依家失業率慢慢上緊. 紅色資本好多唔掂.
你擺工有借口炒九你.

中共港共唔驚你攪香港.
最驚你攪到外國街知巷聞. 國際線先係主軸.
而且邊一次擺工政府係理你地.
成九日話擺, 次次得個九擺.

on9 我比三舊水係有投票權架
你老母比三舊水做得半年會員唔撚抵屌？
有撚病

同意 根本唔係錢問題 冇人入你個工會 你個工會乜撚嘢都唔係 唔撚比屌返鄰國啦屌你老母

佢啲論點完全戇撚鳩
我食一餐飯有無三舊水同個工會收錢合理性完全無關係
屌工會=我好撚得閒
係咪工黨啲垃圾左狗嬲嬲豬呀？

咁你咪投票唔支持lo，你可以唔罷嫁喎
家陣有唔比你屌？我屌你又得唔得先？
人地工會有冇話唔續比你先？

邊撚到話唔撚比屌呀？
定係你班仆街唔撚鐘意比我屌炸？

工會收會費比會員資格你，收錢就覺得人cap你水
人地有冇話因為個特別情況續返個期比你先？
你自己入會個陣都未必有考慮呢個問題啦
工會個度做好安排都照話人cap水，我真係唔知你仲想點

屌啦 又得醫護自己玩

你怕咪唔好罷，自己唔罷邊個擺到你上枱呀

已封鎖會員 極速新幹線